Mám dobrXXX program .
V poděli - pátek 9:00 - 13:00 budu studovat češtinu , to bude těšké .
V poděli 18:00 se budu dívat na rádio .
V úteli 20:00 se budu dívat na televize , to bude zajimaví .
Ve středu 19:00 budu dělat domácí úkol .
Ve čtvrtek 17:30 budu jít do kina s Monikou .
V pátek 15:00 - 18:00 budu na nákup . O víkend budu mít volno .
V sobotu 13:00 budu jet na výlet na hrad Karlštejn a v neděli 15:00 budu hrát tenis .
Adam
